# Visión para Vivir  
Esta es la recopilación diara del devocional visión para Vivir. Realizado con la   
tecnología de Apache Cordova.  
Como framework de desarrollo AngularJS y UI OnsenUI.  
[Visión para Vivir](http://visionparavivir.org/)